好想做靚仔......

香港呢個地方 靚女>>>>>>>靚仔
平時行喺銅鑼灣旺角街頭 一個月都未必見到一次靚仔 所以話香港靚仔真係國家級稀有生物嚟
香港做靚仔一定所有女同仔都俾佢溝曬 出街食飯仲可能唔使錢
落bar靜靜地坐喺度都大把女同仔approach
出街肯定比所有人望到實一實
仲會周不時比連登仔放上嚟意淫
冇錢又可以去跳下老舞幫補家計
有抑鬱又可以打造悲劇主角嘅光環
而且同人做愛又唔使好似靚女咁擔心俾人中岀即飛 諗落都覺得好爽

張偉健夠唔夠靚仔
未又係俾女友厭窮冇將來,俾人飛
咁既情況仲撚hurt

疫情冇左，口罩冇左，先開post 啦

但靚仔俾人飛 啲女就會母性大發覺得佢好慘好想呵護佢
同樣情況如果係普通人只會換來一句:條女飛得好啊

一樣都係比靚女同中上女食住上最多咪食得住啲普通樣同醜女
係香港 女人>>>>男人

冇咗口罩只會情況只會更差

係 我就係每日過緊呢種生活

靚女多過靚仔
係因為女人識化妝會打扮

普遍香港男仔/男人
都唔打扮
唔講化妝
得閒整下髮型 修修眉
做下gym keep fit
已經好好多

你又試下每次真心想戀愛時
下下俾人飛
因為厭你窮冇將來
最多做炮友
呢種感覺真係你所響往?
一次十次可能好爽
但一世都係咁既時候
你只會絕望

咁係你未見識過真正的靚仔
靚女都會迷戀靚仔的
甚至可能為咗佢未婚先孕

好jealous 呀我......

努力去打扮變靚都係值得appreciate的
就算自己做到盡量唔以貌取人
點都冇辦法改變世人都係睇樣的
所以執正自己之後人哋對你態度好咗 未嘗唔係一種愛自己嘅方式
睇嚟香港女人普遍比男人更愛自己

好少見靚仔會係窮的
跳老舞嗰班靚仔都可以跳到入伙君臨天下。。。。。

靚得嚟冇錢一樣冇用啲女人臨到中年除咗錢之外唔睇其他嘢 除非揾到條女肯包養
香港做男人根本extreme mode嚟 成本咁高

你靚仔到陳冠A咁咪得囉
不過唔洗幻想了，0.000000001%

但係香港好多樣子一般嘅MK仔都食女無數 好多女貼埋大床癡埋去
所以靚仔嘅情況一定更加極端
而且靚女老咗一樣冇用的

我都想似希gor 。。

冇乜靚仔都未嘗係一件壞事
如果周街靚仔，普通樣就慘過食屎

要勼女起碼都要有口才同外貌 依家啲後生女睇韓劇睇上腦仲要米八先肯要結婚仲要睇你資產 物業 學歷 收入
女人生得正正常常就算啞嘅都大把仔埋身啦

而家咁嘅情況算唔算favour 曬一眾香港男性

口才呢啲練下練下就upgrade
但係樣呢啲就真係靠天生 而且男人保鮮期好似比女人長啲
容易溝女唔代表容易同人結到婚嘅
但at least 第一步攞電話嗰下已經贏咗

搞咁多嘢仲要自己做主動不如做女人仲好 咩都唔使做最多執吓樣
其他嘢全部男人自動獻殷勤

你試吓叫啲女唔化妝